中大學生會 「絕不退縮」

中大學生會(反悔)

死開d啦on9仔

樓主五毛嚟

人哋俾段狗咁樣搞你仲落井下石
你依啲人影衰UST

做學生會目的都係想插肉鮑

做學生會通常都會周圍打人

留意左樓主一排
起起底就知咩料

分化

blocked